點解bazzi spotify張soul searching mute撚哂d粗口。。

如題。。

IFLY連個fking都冇埋係想點

我無mute wor

我都無mute, 會唔會關呢個事？

依家冇事
原來係佢直頭有兩張album
一張有mute 一張冇